Save HK藍絲：中國會唔會出手 救美國？

使撚你救

救敵國？仲唔係收咗美國佬錢？

以為自己係邊個

係咪智障

你會唔會教你老豆屌閪？

即係害完人再「幫人」？送一層式口罩？

用緊美國藥救美國

證明佢地真係入撚晒血

不如問吓街邊隻狗會否出手拯救甴近平?

藍屍智商真係無下限

官員嘅仔女去晒救美國啦

大把支那富豪同佢哋後代去哂美國振興經濟，駛撚你班賤民多心，記住準時返工做奴隸就得，佢哋會幫你上繳